向蘋果姐姐致敬

有睇開蘋果LIVE D人都應該知我講緊邊個

小弟自問係和理非D人
出去行完就返屋企睇連登
而蘋果姐姐每次一LIVE就LIVE幾粒鐘
甚至十幾粒鐘
小弟出門口前已見你開LIVE
返到屋企仲見到你LIVE緊...

小弟明白做LIVE 10個鐘係辛苦過OL坐Office好多
基本上係冇得停
當我地呢D示威者行行下可以離隊放個飯再行
當坐在急症警崗既警狗可以有事玩電話冇事釣魚
每當小弟睇你個LIVE睇到你個CAM都話"電量不足"
跟住你同我地講"唔好意思 要停直播一陣"
我都擔心你"電量不足"

我唔知你係米"You are well paid for it"
不過 肥佬黎
我唔理你蝕幾多錢
請你確保"She is well paid for it"
一聽到黑警戴住頭盔OT可以有成10皮野
蘋果姐姐就得個背囊同支MIC OT無極限
真係好嬲
尋晚7月7仲大獲
記者生命真係受到威脅

長話短說
雖然小弟課果3蚊 你應該都分唔到3仙
但我覺得你用你既專業 做一個正義既人 打一份正義既工
呢樣係香港人都有目共睹既
希望蘋果姐姐好好保重身體 採訪時注意安全
期待繼續聽到你把靚聲 (真心 非痴漢)

完

蘋果姐姐

膠鐵馬！I love u

唔好話蘋果姐姐
呢個幾月所有記者/攝記哥哥姐姐都好辛苦

大家一齊加油
香港人加油！

多謝咁多位記者朋友

支持蘋果姐姐
唔好淨係掛住立場姐姐
我全部都要

唔好忘記致敬埋立場哥哥姐姐！

應該得萬四五蚊個月

立場姐姐
採訪到喊
打工要打到幾上心先可以喊

蘋果姐姐好專業
人又靚 聲又甜
做野咁辛苦要加人工啦

香港新聞絕對係專業人士

真心辛苦晒各位報道真相嘅記者朋友
mvp

我可以為蘋果姐姐而死

蘋果姐姐 我愛你

辛苦晒各前線記者
最愛蘋果姐姐 我愛你

支持蘋果收貴小小...apple music都收58一個月啦

把聲幾好聽……我有少少鍾意咗佢

1